覺唔覺得關愛座hunter之所以落得如此田地 係因為佢班支持者造成？

不討論對佢比人踢出校既立場
如果你唔係其身不正
無論咩人點抹黑你
都唔會講得通
就係因為有佢班所謂支持者明明佢做錯
都要出來死撐
人地質問
唔好講佢自己本身都答唔到之後屈你五毛
就連佢個班支持者都盲撐
不停玩雙重標準
你連用文字都說服唔到人
邊個會支持你？
之後仲要不停屈人五毛
但同一套標準就唔可以話番佢本人？
我只可以話
佢班支持者盲撐佢
搞到佢真係飄飄然以為真係大佬
做乜都唔聽人講
先係令佢落得如此田地既原因

有咩地田？而家為理想而犧牲好失禮佢？

可以有光環，同梁天奇睇齊

覺唔覺得梁天琦之所以落得如此田地 係因為佢班支持者造成？

不討論對佢比人拉既立場
如果你唔係其身不正
無論咩人點抹黑你
都唔會講得通
就係因為有佢班所謂支持者明明佢做錯
都要出來死撐
人地質問
唔好講佢自己本身都答唔到之後屈你五毛
就連佢個班支持者都盲撐
不停玩雙重標準
你連用文字都說服唔到人
邊個會支持你？
之後仲要不停屈人五毛
但同一套標準就唔可以話番佢本人？
我只可以話
佢班支持者盲撐佢
搞到佢真係飄飄然以為真係大佬
做乜都唔聽人講
先係令佢落得如此田地既原因

咁佢做咩出post叫春？
坐監個班社運人士
有冇個好似佢咁出post?

監獄唔可以上網

改就改好小小
天琦有出post屈毛？
冇得反駁就收皮啦
唔係改個名就叫理據架

佢都唔係即時收監啦
出獄個班有冇開過pos啊？

你睇下
已經有一班人入來乜理據都唔比盲撐
用天琦做例子又唔睇內文
就係呢班支持者搞到佢咁黑人憎

泛民搞到關蛇比人踢出校！
屌柒泛民！

你咪一樣黑人憎
人地出黎講幾句野地你就話人係關愛座hunter支持者
同關愛座hunter屌鳩反佢嘅人係五毛咪一鳩樣

仲有關愛座hunter俾人踢出校同佢屈人五毛係兩回事
淨係你果句「不討論對佢比人踢出校既立場」，已經係對人不對事
犯撚哂討論事情嘅大忌啦
算鳩數啦你，咁多時間上網做無聊野

因為個班人冇理據
直接改字就叫反駁囉
仲要內文都冇睇鳩改
睇唔睇得出有理據同冇理據既分別？
我唔討論個句係因為呢個已經係果
唔係因
用果去討論因？
你就真係可笑啦

果啲人冇理據盲撐你可以唔理佢地
亦從來冇人揸枝槍對住你個頭要你理佢地
你咁介意人地講乜，咁人地叫你跳樓你係咪要跳樓先

更何況佢地盲撐同分析關愛座hunter俾人踢出校係咪合理根本就兩回事
冇理據無損你用中立態度分析佢成個行為同得到個結果

仲有，冇人家下話要討論個果
果好因好，都冇可能單獨分割出黎黎睇
討論事情係向來要整體去做架啦
又因又果，乜ching你咁跳脫虛空

我係唔係可笑你講呢啲冇意義架
邊個係跳樑小丑，自有公論啦

我唔覺佢比人踢出校同盲撐佢係兩回事wo
明明做錯都盲撐
令佢以為死衝爛衝
排除異已
人地講乜都唔聽
最後咪做出錯誤決定囉
講得好啊
邊個係跳樑小丑，自有公論

我係講緊
盲撐同「分析關愛座hunter俾人踢出校係咪合理」係兩回事
而唔係
盲撐同「關愛座hunter俾人踢出校」係兩回事
ok？

你話關愛座hunter有此死衝爛衝行為係源自盲撐
呢點唔可以武斷評論
冇人知條友真正性格為何
亦冇人知佢容唔容易受網上一啲匿名遊魂野鬼影響
將條友個行為同盲撐拉成等號，落哂前設，咁冇得討論落去

而排除異已果啲，個個都可以繼續屌佢
呢啲真係唔關我事，只要唔係對人唔對事我話知啲人啦

至於條友係理人做出咁嘅行為嘅動機係點
予人觀感係點
同埋佢得到左目前結果，而個結果又係唔係同佢行為對等
更加要深入討論啦

對我黎講，當日四條友有三個都激
但理工對三個人嘅判法都有唔同
又冇標準去永久剝奪人地權利
我就唔覺得合理啦

有咩人係會乾淨到冇任何野比人數呀個個都聖人咩

講真 學獨聯有個tg group（而家唔知仲有無啦)
關sir當時用中國移動登入留言真係好有問題

咪因為有你地人佢做錯都死撐
搞到佢以為自己做得岩囉
唔聽人講囉
依加咪咁既田地囉
你打幾多字都冇用
都唔撚係駁

又重覆鳩達d衰嘢

我唔洗駁你嘅，只係簡單講清楚件事個方向係點就可以顯示你廢
睇你越講越少越耐先回應就知道你根本唔識點回我
你係有料到嘅就一早逐點駁斥哂我講嘅野啦係咪？
多字少字從來都唔係重點，唔洗係度混淆視線同討論焦點
你可以繼續重覆你個唯一論點嘅
但大家都睇到你冇咩意思去分析成件事，淨係9up

佢一陣就會屈你同關蛇係同事朋友
呢條友一向都係靠屈d似是而非嘅野黎駁人

我仆柒左個煩膠就係唔想睇佢啲垃圾po
屌依定成個時事台都係到講條垃圾

唔洗駁咁點說服人？
你估我好似關狗咁
一言不合就屈人五毛咩

港人講地口吻立場同你地幾個平時一模一樣
邊個先係五毛顯然易見

你論述手法同港人港地一樣
邊個係五毛顯然易見

你不如話我同港人講地一樣打中文

咁你都識咁講啦
就咁拋句口吻立場就可以話人五毛？

垃圾共諜連自己友都要造鳩佢

你覺得立場同五毛一樣係冇問題？

借呢個post黎用一用
係第二個post召喚左你好耐啦，回應你地泛民狗同保皇狗有咩分別啦
淨係識打壓港獨

哦
原來自己論點開始站唔住腳
又拉去第二個post出來
保皇泛民有乜分別我一早講左
沙中線特權調查泛民支持保皇狗反對所以佢地唔一樣講完
咩召喚我
係一直講廢話駁唔到我先廢時理渣
下次唔夠人駁就讀多d書
拉另一個lost入來
肉酸到呢

既然你都講到
咁你可以講下沙中線特權調查
泛民24票支持
保皇狗28票反對
點解一樣未？

原來唔可以幾個post同時同你一齊討論嘅
你啲邏輯咁有問題，你都讀多啲書啦
你潛左水叫番你出黎就叫站唔住腳
我有唔同你繼續係呢個post講番關愛座呢單野？
同埋話咁快又有泛民同保皇一齊賣港新聞你就唔覆，原來呢啲新聞叫廢話

我有話唔可以咩我話肉酸渣
學識中文先啦
你不停話我講既灣站不住
但又解釋唔到沙中線特權調查
泛民25票支持
保皇狗28票反對我睇票數架渣wo
既然佢地投既唔一樣
咪唔一樣囉
你駁下先啦

立場同五毛一樣？
即係唔支撐關狗就等於五毛？
你係好咪呢個意思？

個個post一早解釋清楚
「你地係冇能力改變結果嘅議案下做任何野都係冇參考價值
相反係你地有能力改變結果嘅議案下，你地做嘅野就反映到你地嘅立場」

而泛民係沙中線特權調查全數投支持，都改變唔到結果，所以係冇參考價值

相反以下呢堆議案泛民有決定權，所以你地做嘅野就反映到你地嘅立場
泛民又關鍵缺席，２０１９工程撥款，通過！

150億東北工程撥款通過! 公民黨投贊成票,楊岳橋話唔代贊成東北規劃 (民主黨棄權)

解釋得夠詳盡未？

冇能力改變就叫冇參考價值？
呢樣野我咪一早話你錯囉
你扮傻渣嘛
保皇狗佔大多數情況下
佢地梗係改變唔到架比保皇狗大多數壓住架
因為保皇狗票數比佢多
所以泛民冇能力改變
再引去所謂冇參考價值
就代表佢地係一樣？
咁即係話我之前出post話關狗係大陸間諜
正評多
關狗就等於五毛啦係咪？
再唔係你咪個個屌關狗既post都變晒負評比我睇囉

證明我冇講錯，關愛座hunter目的係膠化抗拒

比你睇埋啦
照你個套道理
你都冇能力改變個投票結果架
係咪即係話你講乜都冇參考價值？
關狗係大陸間諜？

你搞清楚一樣野先，呢個世界唔係只係得支持／反對嘅
可能中立可以WFC嘅
但你地一面倒攻擊一個支持港獨＋保皇B隊嘅人
咁立場都好明顯啦

咁你話比我聽150億東北工程撥款通過到底發生咩事

攻擊一個支持港獨既人？
呢點我一早反駁左幫你更正下
係攻擊一個扮港獨
實際上係大陸間碟既人
同你話泛民係賣港一樣思維渣wo
既然你泛民支持特權法調查
大大個證明你都可以話佢地係保皇b隊
點解關狗革雨後為錢去大陸做教畜買中資用淘寶用中移動
我就唔可以話佢係大陸間碟？
又雙重標準？
咁我又點叫你所謂五毛立場？
如果我係五毛立場
咁你大大個沙中線投票你都話佢泛民係保皇b隊
又撐一個大陸間諜
係咪又係五毛立場？

所以呢？
我只需證明佢地係唔一樣
你拋呢段出來可以證明到沙中線投票係假咩？

來反駁下
比中家睇下你唔係雙重標準？

有參考價值嫁，咁又點
最重要唔係參考價值，係立場確認
控制到結果嘅投票係可以確認一個人嘅立場

泛民講嘅野係有參考價值，講得好好聽
但好似呢單野咁
150億東北工程撥款通過! 公民黨投贊成票,楊岳橋話唔代贊成東北規劃 (民主黨棄權)

講野有參考價值又點？立場同佢講嘅野都相反

依加又變成有參考價值
即係唔一樣囉
你不停講佢東北撥款所以話佢係b隊
我同你講沙中線佢地支持特權法唔係
你唔同意 fine
但同時間
關狗為錢去大陸做教畜
用中資買淘寶用中移動
我話佢係大陸諜
你又唔同意
即係“間諜”“b隊呢套得你可以用？
我用就係五毛立場？
不如你玩晒啦
雙重標準邊有人夠你玩

我岩岩quote左嘅新聞咪大大個證明佢地係保皇b隊，不願面對？
你話人扮港獨，大陸間碟姐，證明呢？
去支那教書叫大陸間碟？佢帶左咩情報比啲學生
用淘寶叫大陸間碟，咁係香港開水喉水乜程度都用緊東江水，都係買緊支那野喎，咁又係大陸間碟？
買中資又大陸間碟？我買美股賺左錢，你會唔會話我收美國佬錢，話我做緊美國間碟嫁
沙中線冇決定權嘅投票就係咁loop
150億東北工程撥款通就不願面對

最衰都係關sir,累樓主又要寫咁大段文字

挑
以為你可以有咩道理
點知都係玩雙重標準
玩“我認為唔係就係唔係”
用淘寶？唔計
買中資？唔計
為錢去大陸做教畜？唔計
用中移動？都唔計
泛民沙中線特權投支持？唔計
東北發展？就計啦
呢d垃圾招我都識玩啦
我全部掉轉就得啦
依加係你不願面對你自己雙重標準渣

本人深感悲憤

咩叫變成有參考價值？
我一直冇提佢地講野有冇變成有參考價值
我一直都話佢地立場係保皇b隊，係賣港

b隊嘅證據就有啦
間諜證據你就一啲都冇
（教書／淘寶／買中資另一個回覆應左你）
點樣雙重標準？你講清楚

仲有啊你件垃圾
用有關中國野就係五毛係關狗自己提出架
當時佢周圍屌人用qr code就係愛國
依加你兜條毛咩

咁你咪解釋下用淘寶，買中資個啲點樣係間諜囉
解釋啊

你講個啲我就逐一解答晒
但東北發展你就解都唔解，依家就比個機會你直接解，唔好迴避唔答啊

我依家講緊你啲丕理啊，你唔好扯去人地個到
佢on9你跟佢on9？
點樣做個堆野＝支那間諜啊？答啊

笑左
你話泛民係b隊
所以我叫你解釋沙中線特權調查
泛25票支持
保皇狗28票反對
點一樣
你就拋個東北發展出來叫回應？
東北發展個投票可以改變沙中線個投票咩？
你先係唔好避果個
答我啦比晒機會你
仲有
用淘寶支付寶係五毛係關狗佢自己講架
你同意有咩用？
因為係佢自己本人既logic來

依加唔係講緊關狗？
點扯去第二個度？
佢自己話用支付寶就係愛國
咁我用番佢呢套道理話佢係五毛
同時佢又青港獨
又係五毛又係搞港獨
唔係五毛係乜？
我用緊佢個套話佢渣wo
你唔同意關我春事？
我又唔係話你

答啦
唔好迴避啦
講緊關狗又叫人唔好扯關狗入來咁撚可笑真係第次見

你解釋左點樣用淘寶／買中資／係支那教書就係支那間諜先啦
咁大段野都冇答到

我問緊你點樣做個堆野＝支那間諜呢個邏輯喎

解釋左十世
你要扮盲邊有人吹得你漲
依加係關狗佢本人話用淘寶支付寶係愛國五毛表現
咁佢比人踢爆用淘寶
用番佢套道理
佢係咪五毛啊？
我唔洗比個你覺得合理既解釋你架
因為我用番關狗佢自己個套話番佢
你明唔明啊？
係咪因為駁唔到所以又要玩loop?

你引出“東北發展個投票可以改變沙中線個投票咩”有咩意思
沙中線特權調查我已經解得好清楚
你扯埋落東北發展就可以改變佢地嘅賣港證明？

你盲？
扮盲扮到幾時？
關狗覺得用支付寶淘寶係正毛
佢又有用淘寶支付寶
咁佢係咪佢口中既五毛啊？
一個五毛搞港獨
唔係間諜係乜啊？
唔係間諜咪五毛囉比你簡
你要一直扮盲冇人奈你何

有幾多個人講中立少少既comment
就比你班人屌係關SIR打手?

關sir之所以落得如此田地主要都係因為佢on9

你解釋過條春？
你所謂解釋我一早駁左啦
你話投票改變唔到所以冇參考價值啊嘛
我咪一早駁左話你呢段錯囉
上面有架
你又要扮盲我可以點？
既然你所以冇參考價值呢段錯
即係沙中線佢地投支持係有用啦
咁仲叫咩保皇b隊啊？
你先係扯個東北發展出來

你引用佢嘅on9 concept
再用個on9 concept黎develop落去
你develop個埋野咪錯晒囉
明唔明啊死蠢

成日用梁天琦 孫中山自比
一個垃圾淨係識上黎捉冬

捉毛

死蠢
咁我依加引用佢個concept話番佢自己渣wo
又唔係話你
我用佢自己認同個套標準去話佢
錯係邊？
我又唔係話你
如果我話你你唔認同呢套標準就話姐
你明唔明啊
死蠢

你有想駁我啊，但你駁唔到啊嘛
我一早駁左話我個段錯
都駁唔到嘛
係你唔好扮盲啦

咩叫“即係沙中線佢地投支持係有用啦”？
有咩用？

咁仲叫咩保皇b隊？
有決定權時同保皇企埋同一陣線賣港唔叫b隊叫咩？

笑死我
連關狗佢本人都認同既logic
我用番係佢身上
竟然有人打算用佢自已個套logic去評價
係咪蠢得咁交關啊？
技窮就出聲啦
唔好晒我時間

都駁唔到都駁唔到
我夠識講啦
依加係你駁唔到我
大大個投票紀錄係面前
明明泛民投25票支持
保皇狗投28票反對
就話因為改變唔到所以冇意義
投票有幾何會打和啊？
係咪投左支持通過唔到就自動變成反對啊？
不停講歪理又雙重標準

你仲係唔明自己錯係邊
所以話你死蠢真係死蠢
由你quote錯concept個下已經錯啦傻仔
明未啊

死蠢明未啊？
洗唔洗我教多你一次啊？
你點諗呢個logi冇意義架
因為我用佢本人既logic話番佢自己啊
死蠢

哇
好有理據啊
廢話邊個唔識打啊？
套logic錯定正確
係你講？
佢本人認為呢套標準正確
我用佢呢奪套標準導出佢係五毛
有乜問題？
你唔認同？wfc
一味話佢呢套錯錯錯
技窮？

講清楚我邊到雙重標準同歪理
大大個投票紀錄係面前證明泛民賣港
財委會昨日表決150億元工程撥款（包括東北發展項目及其他不同工程項目），結果43票當中，30票贊成、8票反對及5票棄權。贊成票包括各建制派及公民黨3票，民主黨4票及教協葉建源棄權
呢啲你又忽然盲左
要過特權法你地都唔夠票嫁啦
一日到黑係到25票支持25票支持
有咩意思

你唔洗不停重複你用佢logic話番佢啦
由你用一個on9 logic嘅時候你已經係on9啦
唔係用紅色大字，道理就係你到嫁傻仔

咁你講啦
佢套logic正唔正確？

其實關SIR係咪殺咗樓主全家
起底見到9成POST都係狙擊關SIR
咁喜歡玩內耗

你雙重標準講撚左十世
你又出來扮盲
唔夠票又點？
唔夠票就代表佢地係保皇b隊啦咩？
我話沙中線特權調查
泛民25支持保皇狗28票反對
你又話呢頭又話冇參考意義
個頭又話唔夠票
咁講法即係泛民之所以係保皇b隊
係因為唔夠票？
咁既歪理你都講得出口？
即係如果本土派入到去
因為唔夠票
所以佢地投乜都冇參考價值
又自動變保皇b隊？
如果你個奪垃圾logic只要變個對像就講唔通
仲叫咩道理？
叫歪理啦不如

佢地嘅敵人落難喎，係唔窮追猛打？

關愛座hunter既性格係咪病態來？

咁狙擊關SIR法
如果真係唔係五毛
樓主本身性格都係病態

係佢個角度正確
既然佢都認同呢套
咁假如佢自己由佢自已個logic得出結論
有乜問題？
既然要話佢本人
我梗係跟佢套標準架
我點睇佢呢套標準根本唔重要
唔通我話食飯就係五毛
佢會認同咩
所以我先跟佢呢套標話佢
好自然啊
問得出呢個問題
證明你根本乜撚都唔識？

天琦做壇嘢大好多

講事實又叫狙擊？
入去睇下幾多正評？
學上面個垃圾講
你改變到投票紀錄先有參考意義啊嘛
依加正評多過負評
即係話投負評個班都自動變支持我既b隊啦

我都唔明點解講親關蛇就有人提天琦

啦，開始歪曲我講嘅野啦
我幾時有講“唔夠票就代表佢地係保皇b隊”
你up乜啊，文盲定老花啊

“你又話呢頭又話冇參考意義
個頭又話唔夠票”？
閱讀理解0分？
係冇能力改變結果嘅議案下做任何野都係冇參考價值
講左n次啦，幾時先理解到啊

“即係如果本土派入到去
因為唔夠票
所以佢地投乜都冇參考價值
又自動變保皇b隊？”
你又錯啦傻仔
係如果本土派入到去
而又夠票
就有得知道佢地立場
如果決定權係佢地到而又同保皇同立場，就會變保皇b隊？

我由頭到尾都唔係係沙中線特權調查呢件事到話泛民係保皇b隊
我係係泛民係有決定權而又同保皇同立場，我咁先話佢地係保皇b隊
你搞清楚未啊？

關SIR狙擊人既po平均一條友開5個到
然後keep住用emoji推po
樓主個性格叫病態
咁關sir叫咩?

大家睇下
條on9仔開始走火入魔

笑死我
打一大段野就係講句埋廢話？
改變唔到就冇參考價值講完十世駁完十世
依加又開始loop番轉頭
你就係用呢招晒人時間
講完一大輪就自我感覺良好以為叫反駁？

“即係如果本土派入到去
因為唔夠票
所以佢地投乜都冇參考價值
又自動變保皇b隊？”
你又錯啦傻仔
係如果本土派入到去
而又夠票
就有得知道佢地立場
如果決定權係佢地到而又同保皇同立場，就會變保皇b隊？

你識唔識字
依加保皇狗係大多數
泛民夠條毛票？
但你就用完我例子話
如果本土入到去又夠票？
你痴左線？
玩埋呢種下三流手段混水摸魚當人傻

某個人話偷野要判死刑
咁當講呢番說話個個人比人捉到偷野，係唔係就要判佢死刑啊
咁簡單道理都唔明，仲要係到駁嘴

你屋企夠用緊華為基站上網

唔夠票就冇參考意義啊嘛
咪即刻變成我b隊囉
你唔認同既話
咁泛民沙中線調查投左25票支持
保皇狗反對
即係佢地唔係b隊？
定呢套b隊你隨時可以改標準用
之後拋句冇參考意義就當唔計？

對自己的不利既理據
就一句冇因為唔夠票所以冇參考意義帶過
你詭辯先叫走火入魔

死咬唔放唔係狙擊係乜?
咁得閒開咁多post咬佢
小氣到咁仲唔係病態?

咁多正評真係J撚死人
J到出血未?多正評就等如唔係狙擊?咩邏輯?
你開d post引晒d五毛入去正評梗多
正常人click都唔想click入去

台灣遊戲還願夠多支那人負評
正負評量一定全面反映質素?

要靠連登d正評嚟肯定自己價值
get a life啦

笑死我
死你呢套出問題係因為死刑係受國家法律管
你之所以用呢個極端例子就證明你技窮啦
如果有人話去大陸就係五毛
之後佢本人比人發現佢去大陸
比人話五毛係咪冇得駁啊？
收皮啦垃圾
從你用死刑做例子我就知你冇料啦

係啊
不過唔知點解大家教認同
講出大家教認同既野原來又叫小氣
你咪話我小氣囉
冇所謂架

大家睇下，條on9真係文盲
我講多次，泛民係夠票嘅情況下會反映泛民立場啊，明未啊，修改議事規則時泛民係唔係夠票啊

仲有本土入到去如果夠票，咪反映到佢地立場囉
如果本土入到去唔夠票，咪反映唔到佢地立場囉

你iq到底有幾多？

話咩要靠連登d正評嚟肯定自己價值係唔好個d係咪未見過關sir拎港獨po成萬正評黎打J

發覺關sir fans同關sir d價值觀完全唔同都可以做到佢fans
關sir人格魅力真係大

笑死我
大家睇下
呢條友又玩詭辯
唔知佢係咪訓左好多年
如果泛民夠票？
依加保皇狗佔幾多票知唔知啊？
保皇狗佔大多數啊
用一個假設既情況
如果泛民夠票
用係依加泛民唔夠票既現實
唔係詭辯係乜啊？
收皮啦

睇到你幾智障未啊？

“唔夠票就冇參考意義啊嘛
咪即刻變成我b隊囉”
呢句咪錯晒囉，你睇清楚我之前同你講嘅每一句啦
我冇一次係“沙中線特權調查”唔夠票就話佢地係b隊嫁
我只係話“沙中線特權調查”反映唔到佢地立場
我每次話佢地係b隊都係係佢地有決定權議案時同保皇同一立場先話佢地係b隊嫁

答我啦
呢個例子
佢比人話五毛係咪冇得駁啊？
用乜鬼死刑例子
笑到我仆街

咁你答我啦
係沙中線特權調查入面泛民係咪保皇b隊啊？

答我就得
唔好同我講咩佢既投票反映唔到佢立場呢廢話啦
投票唔睇投票意向唔通你識讀心？

一個人要幾自卑先會有咁嘅心態

一個人有幾廢先要簡個支持自己已回去取暖？

推到你答
沙中線特權調查入面
泛民投25票支持
係唔係保皇b隊
唔好咁多廢話啦

洗唔洗諗咁耐
你回我上面就咁多字教咁快回到
係定唔係兩隻字都要考慮咁耐？

人地目標係要正評，咁咪目標達成

呢個都等緊你回架垃圾

如果泛民唔支持，議事規則會唔會修改到啊？
何來假設？

如果有人話去大陸就係五毛
之後佢本人比人發現佢去大陸
咁唔通佢就係五毛咩，用下腦啦
舉埋個咁單易明嘅例子你都唔明，你唔好咁蠢啦

喂喂
識唔識睇問題啊？
依加講沙中線泛民唔夠票wo
又無啦啦再拉前？
呢招就係你既手法？
即係同大陸個套思維一樣？
日本曾經做錯
就永遠都錯？
技窮就收皮啦

我講左n次話泛民係b隊啦，你失憶？
唔通佢係議案X就係就唔係b隊，去到議案Y就變左做b隊咩，醒少少啦

但係我地係沙中線特權調查係睇唔出佢地係咩身份
不過去到有決定權嘅議案時，就睇下佢地嘅真身嘛

你用下腦啦
唔同人有唔同標準
說服唔到當時人認同就冇用
但如果個套標準係當時人自己提出
我用番佢自己個套標準去話佢
就算其他人唔認同又點？
關你春事咩
咁簡單既野都要我教？
技窮就收皮啦

答左你啦，你咁心急做乜

幾分鐘都耐？

都話如果單憑沙中線特權調查，係睇唔出佢地咩身份囉
到底要講幾多次你先聽得入耳

笑死我
咪即係同泛民投支持
保皇狗投反對
都可以叫保皇b隊
即係任屈啦
咩叫你睇唔出佢地咩身份？
我就唔識讀心啦
不過所謂決定權議案寡先睇得出
呢套係你既標準來姐
我唔認同wo
我認為所有議案都算
既然大家標準唔同
講條春？
拿
又睇得出標準既重要性
所以如果我拎你套標準去講
而用你套標準導出一個結果
咁你仲講乜春啊？
即係話關狗係五毛囉
你唔認同wfc?

你冇腦我唔怪你
我死都唔認你quote錯嘅野係有錯
你一日都唔會發現你自己嘅問題係邊

笑死人
你咁都睇唔出佢地咩身份？
你要點自入耳？
我夠識講啦

喂
睇到未？
可以回應下未？

我出發點就係所有議案
我認為咁先公平
你就專簡某部分議案去講
咁大家冇得講架
唔講我又學你
話你兩句“你咁都睇唔出佢地咩身份？”做理據咩
呢種垃圾招我唔會用
既然
係咁
我用關狗佢自己提出套標準話佢
導出佢係五毛呢個結果
仲有咩好講？

“咪即係同泛民投支持
保皇狗投反對
都可以叫保皇b隊”
點解唔可以？我一早已經用好簡短一段仔解釋得清清楚楚點解會有呢個現象

我都唔識讀心嫁，但泛民賣港時大家都見到，得你同啲泛民死忠忽然盲左姐

如果只單憑沙中線特權調查，我真係睇唔出佢地係咩身份，你睇到咩？

喂，＃126回左你啦，驗眼啦

你話睇晒嘛，咁點解泛民啲立場咁飄忽啊？

咁樣叫回？
我要既係反駁
你呢d垃圾廢話係人識打啦

我夠識講啦

你死都唔認你logic有問題
你死都唔有一日發現你自己問題係邊

廢話你咪識打囉

完全唔敢對我內文回應

飄忽？
即係你意思話
佢地唔係完全同保皇狗投票意向一致？咁即你客觀上來講
佢泛民唔係保皇狗啦係咪？

咁樣叫回？
我要既係反駁
你呢d垃圾廢話係人識打啦

我夠識講啦

你死都唔認你logic有問題
你死都唔有一日發現你自己問題係邊

反駁來？
廢話你咪識打囉

完全唔敢對我內文回應

我再打一次

你用下腦啦
唔同人有唔同標準
說服唔到當時人認同就冇用
但如果個套標準係當時人自己提出
我用番佢自己個套標準去話佢
就算其他人唔認同又點？
關你春事咩

邊度錯？

圖下面呢個唔係反駁來架
品好咁肉酸啦

你呢個問題我應左你好多次
“你引用錯concept已經有問題”
你又唔係接受
講咩唔同人有唔同標準
說服唔到當時人認同就冇用
咁你又係駁緊我“你引用錯concept已經有問題”呢句咩？
你係到兜緊咋

我用番佢自己個套標準去話佢
就算其他人唔認同又點？
你睇下你呢句，完全唔係駁緊“引用錯concept已經有問題”呢個point
你都唔係駁緊我
你係到好似個小朋友駁緊嘴咋

我都可以學你講
技窮就收皮啦，仲駁嘴

我一直都話
泛民有決定權時就同保皇一齊賣港
冇決定權時就為香港

我客觀上來講
泛民係保皇狗b隊

其實你係唔係唔明b隊個意思？
明唔明點解我話泛民係保皇狗b隊，而唔直接話泛民係保皇狗？

我反駁左n咁多次“你引用錯concept已經有問題”
係你唔認咋

原來loop 番去同一段
何來錯既concept啊？
依加係物理定律咩？
描述行為既concept都有錯？
有人覺得番大陸係五毛
有人覺得唔係
有人覺得用支付寶係五毛
有人覺得唔係
你憑咩話其中一邊錯？
又用番我話你錯就錯呢套？
我退一萬步
就算全天下人都覺得錯
只要當時人覺得正確
之後當時人認同左呢套標準
從而由佢自己認同既標準導出結果
你覺得錯有意義？
你上面成埋廢話
完全唔係反駁來
一開始就話錯
之後是但引用幾句
又話你呢句完全唔係駁緊我話你錯既concept
笑死我
講過好多次你覺得錯冇意思架
當時人覺提出呢套
佢當時人就要接受啦
咁簡單你都唔識？
一味話你錯錯錯

咩叫我客觀上來講？
我就係我客咩觀？
唔講我又加句我客觀又變成客觀？
咁我又客觀你又客觀
點先叫客觀？
因為你覺得決定權既時跟保皇狗先叫b隊
我唔認同
我認為要睇所有議案先係
要抽一部分來睇
證明你已經有條件啦
條件你自己訂
仲講客觀？

點啊？
係咪又上一堂啊？
定係又拋出“你呢個concept係錯”來兜啊？
係咪又要我loop多次啊？
可唔可以除左你錯你錯外
可以比個logic flow我睇下咁啊？
定你做唔到啊？

咁你咪解釋點樣用淘寶買中資係間諜囉
你解黎解去只係話因為佢講過佢講過
咁佢本身句用支那野係五毛就已經解唔通
你依家就只係引用佢句野，就令你個邏輯變得成立？

你一日解唔到點樣用淘寶買中資係間諜
你點駁都駁我唔到，因為你由頭到尾都只係引用緊一堆錯嘅野
當然如果你解得通，就唔係錯
你岩岩話“你憑咩話其中一邊錯？”
你咁解比我聽你所引用嘅野

當時人覺提出呢套
佢當時人就要接受啦
但個個唔會係事實嘛
舉個例啦
一個人話考試冇100分就係弱智
結果個個人得99分
咁個個人事實上係唔係弱智啊？

踢出校事小，交左學費事大

客觀啊，要根據現有事實，再用腦去分析啊
我見到佢關鍵時賣港啊，咁我可唔可以話佢係b隊啊？
你話我抽一部分來睇，整體咁睇
先會得出有決定權時賣港
冇決定權時唔賣港呢個現象
你話比我聽我唔係整體咁睇，我點睇得出呢個現象

你個人真係好心急，我幾分鐘內覆左你都要係到催，你真係好肉酸

樓主又話移民點解仲日日喺連登叫春？

原來又係loop番去同一段
你到依加都未明？
我唔需要說服你
因為你用另一套標準去講
我點說服係你？
成件事係關狗自己拋出一套標準
之後我引用佢呢套標準既logic
去導出佢係五毛呢個結果
之後你就用你個套標準
去同我講呢個concept錯？
你到底要死撐到幾時？
你唔認同關狗佢呢logic
so what?
佢自己本人認定左既標準來
你不停講佢呢套係錯
又係用咩標準去衡量啊？
咪又係你自己個套
但你個套有咩意義？
唔講我要用你個套標準去評論第三者？
你邊位？
依所以要評論當時人
只要用番當時人都認同個套標準
錯係邊啊？
一味講錯錯錯
點錯啊？
用你套標準去睇咪錯囉
所以你明未啊？
唔好死撐啦

所以咪話大家唔同標囉
依加你又識用番自已標準？
我再教下你啦
如果依加有第三者出來話你呢套係錯呢？
之後我認同佢個套標準呢？
咁係咪唔洗經過你同意呢套標準就可以直接用第三者套標準話你五毛啊？
咁你接唔接受啊？
所以係關狗係咪五毛呢個話題
你呢個第三者認唔認同關狗個套根本唔重要
最重要既係呢套係關狗自己提出
當然佢如果要玩雙重標準就另一位講法啦

補多句
希望你唔好再loop我解釋乜又你concept錯呢d廢話啦
你有料就係我上面講既野話我知邊度錯
冇就唔好晒我時間啦

“又係用咩標準去衡量啊？
咪又係你自己個套”
好，我就唔講我個套，用你個套

你話“我引用佢呢套標準既logic”咁就得啦
你同唔同意佢套標準先？
如果同意，請你解釋佢背後邏輯
如果唔同意，姐係你講嘅野係唔make sense啦

咁你明未啊？
已經解到好淺白啦

我點樣用自己標準？
我quote新聞quote佢地賣港證據，點樣唔係客觀？
第三者出來話你呢套錯，咁佢咪可以quote番關fact出黎囉
第三者有冇quote到？

我認同佢呢套標準適用係佢當時人身上
就係咁簡單
佢本人話用支付寶就係五毛
我本人覺得既然佢本人認為係咁
咁呢套用係佢身上冇問題
你所謂make sense
又用咩標準去睇？
我用佢自己本人認同個套去睇當時人
已經係對當時人最公正
我諗唔明白果他係你
不停問我點睇
我點睇都唔會影響到佢自己個套標準架

我直接解左咁多次，你又何嘗唔係晒我時間
你有料都直接駁我你引用錯concept呢樣野

你自己都識講
你係由決定權既議案去評論佢地係咪b隊
呢個唔係你自個套標準係乜？
呢句你自己講 如果你想底賴我吹你唔漲啦
同黑都話係白既講乜都係晒時間

得，唔洗咁講多，唔想同你係到泥漿摔角
你直接答我一個問題就得
一個人用淘寶，買中資，去支那教書，用cmhk
咁佢係唔係支那間諜？

句錯又指唔出
我話你引用錯誤concept
邊個唔識講？

我係描述緊啊
咁你同唔同意佢地決定權時會賣港啊？

喂喂
你唔好晒我時間啦
依加係你泥漿摔角
我打成段野
你駁都駁唔到
轉個話題反問我問題？
咁我問你
一個人自己提出一套標準
之後由佢本人提出既標準中導出一個結果
咁呢個承受呢個結果對佢係咪好公道先？
你答啦

只要你答到呢題
你上面條問題先答到
唔先確認大家認同既標準
有乜好傾？
又係係雞同鴨講

呢段你都未答啊
自己講完一套標準
都可以唔認係標準
吹漲
定你想講
我從決定性既議案去評論唔算自己訂標準？
其他議案消失晒？

唔公道
咁唔通一個人話考試冇100分係弱智
到佢冇100分時，你就可能話佢弱智？

仲有你未答我
一個人用淘寶，買中資，去支那教書，用cmhk
咁佢係唔係支那間諜？
你答啦

依家連登有得睇你個段野比人quote過未嫁，你睇清楚先啦

點解唔公道？
既然佢本人自己提出來既標準
邊度唔公道？
你未講wo

好撚大段野唔想睇了
淨係想話
今日關蛇做左死士
過多一個星期唔夠就無人記得
到時關蛇先會發現自己原來好on9

睇完啦
我係描述緊啊
呢個又係解釋來？
又拋句野出來
唔經logic flow就當理據？
我係問
你由決定權議案去睇
而我全部議案去睇
你夠膽講
你夠膽講既由決定權議案去睇
唔係一套標準？

當佢嘅標準你都唔同意嘅時候
你點可以攞黎話番佢？
啦，講左啦

可以答未？
一個人用淘寶，買中資，去支那教書，用cmhk
咁佢係唔係支那間諜？

仲有
你要一步步來
唔可以直接跳去結果架
我好多時間
可以通宵你同玩

依加要先傾
1、關狗認為用支付寶就係五毛
依加佢有用支付寶
所以佢係五毛呢點
2、再傾關狗搞港獨
3、再傾一個五毛搞港獨
兩者矛盾
算唔算間諜行為？

你要一步步來
唔可以直接跳落去結果架
冇人教你咩

我有同意啊
我話我同意呢套標準可以適用係當時人身上啊嘛
你係咪嚟記得我講既野
上面有得睇番架
你又錯啦
咁再來啦

唔好再偷雞啦你
仲有
你要一步步來
唔可以直接跳去結果架
我好多時間
可以通宵你同玩

依加要先傾
1、關狗認為用支付寶就係五毛
依加佢有用支付寶
所以佢係五毛呢點
2、再傾關狗搞港獨
3、再傾一個五毛搞港獨
兩者矛盾
算唔算間諜行為？

你要一步步來
唔可以直接跳落去結果架
冇人教你咩

你話我用個人標準去睇
我話描述緊成件事，唔係用個人標準去睇，係用客觀去睇

你話全部議案去睇
就好似你面前有二條水喉，但只係得左面個條有水出
但當人地去左面個條攞水，你又會唔會話你做咩咁主觀只係覺得左面個條會出水？

咁事實係你係右面攞水係冇意思，已經唔係主唔主觀嘅問題

你做咩咁怕答一個人用淘寶，買中資，去支那教書，用cmhk
咁佢係唔係支那間諜？呢條問題姐
我可以同時答你幾條問題，你唔可以咩？

1.關愛座認為用支付寶就係五毛
依加佢有用支付寶
所以佢係五毛＜呢個咪邏輯謬誤囉
2.關愛座搞港獨
3. 第一點唔成立，加第二點，你都出唔到第3點嫁啦
我可以陪你傾通宵啊，但邏輯有問題，你傾幾多晚你都係講唔黎嫁啦
我依家就教你啦你要一步步黎，但你第一步已經錯左啦

啦，你話你同意嘛
咁真係要再黎
請你解釋點解用淘寶／買中資就係五毛？

下？
你認真講呢堆廢話？

我就陪你玩

你話我用個人標準去睇 我話描述緊成件事，唔係用個人標準去睇，係用客觀去睇

你話決定性議案去睇
就好似前面有兩個3x3既九宮格
我話你知一格中只有黑同白其中一隻色
A九宮格頭一至五個係黑色
後面六至九個係白色
B九宮格頭一至四，六至九係白色 只有第五個係黑色
你又會唔會話因為A同B既因為第五個都係黑色
所以A九宮格同B九宮格一樣？

<—邏輯謬誤囉

完
喂
好有料啊
一個正常人識複製貼上就可以copy既理據

你要陪我玩姐，但你都唔好拋個錯例子出黎啦
AB冇開出黎嘅九宮格每個完全independent
但呢次泛民同下次泛民會唔會完全independent啊？

喂
岩先串我第一步錯既
死左去邊啊
快啦
同你呢件垃圾講咁耐我覺得真係時間

我解釋到口都臭啦

關愛座認為用支付寶就係五毛
依加佢有用支付寶
所以佢係五毛＜呢個咪邏輯謬誤囉

某人話考試冇100分佢就係弱智
佢考唔到100分
所以佢就係弱智＜呢個咪邏輯謬誤囉

你認唔認同啊？

你真係可笑
自己駁唔到就拋廢話？
你個水喉例子又independent?

隔左幾多分鐘啊你條垃圾
你咁唔等得嫁咩？
趕收工？
又話陪我玩通宵
成晚流流長
慢慢黎啦

我都解釋左n次
佢本人教認同既標準
你用咩標準去衡量佢錯啊？
又用你自己個套？
你標準都冇
跟乜野邏輯啊？
你自己定個套啊？

我睇你件垃圾諗咁耐
都比堆垃圾我
我諗緊你咁廢
我仲教唔教你好渣

我水喉例子係講緊你話我主觀個問題
有出水個先會去攞水
冇水出個個你擺個桶去都唔會有水
咁你可唔可以話我主觀啊？

啦，你又唔答我問題啦
我點又用你自己個套？

我淨係問你
某人話考試冇100分佢就係弱智
佢考唔到100分
所以佢就係弱智
呢個合唔合邏輯你都唔答我

究竟連登吹捧夠佢未 到鳩到都有打手

我九格格例子夠係講你其實用緊主觀去講
你唔明渣
假如設定左條件係只睇第五格
咁兩個九宮格咪一樣囉
你拋泛民出來個時我真係笑左出聲

你講到我咁垃圾
但你連一條咁簡單嘅問題都唔答我唔到
睇黎你都唔好得幾多

一個人用淘寶，買中資，去支那教書，用cmhk
咁佢係唔係支那間諜？

你肯答未姐

我咪答左
我認同呢套標準套用係當時人身上冇問題
答左十世你自己要扮盲
我可以點？

咁我咪解釋緊點解你個九宮格例子係錯囉
九宮格入面唔同嘅格係冇關連
但點解你會今日嘅泛民同聽日嘅泛民係會冇任何關連

你梗係覺得答唔到你
因為你一直扮盲
拋埋個水喉例子出來
又柒一鋪

原來仲拗緊
樓主原名五毛狙擊手 但狙嚟狙去都係狙擊關sir同唔投飯民唔含撚嘅連登仔
由每逢到選舉嗰排淨識鳩嗌鳩盲撐飯民周圍叫人含 唔含就共匪焦土 嗰陣就知樓主係隻牛唔識聽人話冇撚得救啦 同佢拗都嫌晒自己時間

你係咪搞緊笑？
唔同格之間冇關連
影響到你如果先假設條件只睇第五格
兩個九宮格咪一樣
我係講緊你主觀 先設左條件呢樣野
你講乜野泛民啊
係咪個腦開始亂啦

得啦，我聽到啦
你認同呢套標準套用係當時人身上冇問題

但我唔係問你呢樣啊
你可以點？
你可以睇清楚我條問題再答

我係問，個fact，佢係唔係弱智啊，而唔係問你可唔可以套標準套用係當時人身上啊

答啦，扮盲？

fact?
你真係可笑
咁我問你
你所講既弱智
定義係由邊個定？
某人話如果冇100分就係弱智
當中既弱智由佢本人定義係咪好正確？
定你又拋第三者出來重新定義弱智？

咁你都唔答
一個人用淘寶，買中資，去支那教書，用cmhk
咁佢係唔係支那間諜？

係定唔係都咁難答？

隔佢收工都唔錯

我同意呢個標準係可適用係佢當時人
因為佢當時人覺得佢呢個行為係五毛
答左啦
到你啦
又扮盲？

又要圍爐

答左完扮盲
再問番人答左未？

答未啊垃圾

先設左條件呢樣野？
姐係你覺得今日泛民嘅立場咁聽日泛民嘅立場會唔同？

仲有啊，我同你講九宮格1至9係同一樣色
依家比你睇到第5格係黑色
咁1～4，6～9係咩色啊？

你連第一步都未答到我啊
又開始玩跳步？
趕收工？

你係咪趕收工到睇過龍啊？
色我就比左你睇
你又問番我咩色
依加我講緊既係你先設左條件去睇佢地議案
我個例子唔係解釋泛民投票架

喂喂
答未啊？

我咪就係話攞，冇100分就係弱智係佢定義嘛
咁係唔係就係代表事實先？

用支那實係五毛係關愛座定義嘛，咁係唔係事實先

仲有啊
唔好亂改人例子啦
咁講法我用你個垃圾水喉例子
如果兩條水喉
左邊有水出
右邊可能有水出
咁係咪又去屌排左邊個班人有問題啊？
可能有水出依加未出就唔會出？
就可以了假定因為左邊有水
所以右邊一定冇水？

你冇答我問題啊
你只係答左“我同意呢個標準係可適用係佢當時人”
但你冇解釋點樣用淘寶／買中資就係五毛
你唔好迴避問題好唔好？

答左？
我問你係定唔係都冇答

又咁心急啦

我咪問你囉
你所謂弱智邊個定義啊？
你所謂事實又靠第三者定議？
咁又用邊套標準啊？
你又講唔出邊套標準去定義
事乜鬼實啊？

即你話你之前催我係心急？

呢個問題我一早答左你
即係話
呢套標準係可用係佢身上囉
你要問既係問當時人
呢套標準佢係定
你問番我點解釋？
你唔好見到你唔識答既位就不停轉移視線先得架

我比個個例子你，就係解釋泛民投票架
你又唔答我
唔比問番你嫁？

乜野先設左條件去睇佢地議案？係邏輯
冇水出嘅水喉你會唔會去攞水啊，就係咁簡單

你鍾意改咪攞去
邊似得你咁小家
如果右邊可能有水出，當然唔屌佢
但個fact given左係冇水嘛
你解到比我聽點樣冇決定權嘅議案有得睇佢地立場，你解啊
你解唔到囉，右邊咪一定冇水囉

咪就冇人定到義囉
依家得關愛座話用支那寶係五毛嘛
咁關愛座用支那寶係唔係五毛啊？
唔可以話係啊嘛，明未啊？

我順住答你問題未答到就催我
但你直頭skip左我個問題啊

下？
咁講法我夠可以用我上面個套去解釋架？
只睇第五格黑係咪即係代表兩個九宮格一樣啊？
我用番你例子去改一樣得架
左右兩條水管
左面早上會放水
右邊夜晚會放水
兩個水喉係通向同一個水箱
早上見到左面有水
係咪代表夜晚右面就冇水啊？
係咪因為睇到左面有水
就可以認定右面一軟有水冇水啊？

你所謂邏輯？
有條件既邏輯囉
主觀既邏輯囉
只睇決定性既議案
都可以當自己唔係有先決條件

呢套標準佢係定
但依家你同意呢套講法嘛
你自己都解釋唔到就同意？

冇人定義到？
你講漏左啊
佢本人可以定義到架
佢自己本人定義完點為之弱智
之後佢設定條件
冇100分就係弱智
咁佢冇一百分
咁佢由佢角度睇自己係咪弱智啊？
你套標準認唔認同？
冇關係
我套標準認唔認同
都冇關係
佢可唔可以話佢係弱智？
可以
因為佢自己本人認可左自己係弱智
你呢個外人講憑咩話佢唔係？
你仲清楚過佢本人對自己的既描述？

都係個句，你點解釋到冇決定權議案係反映到佢地立場先？
我依家就係睇足佢咁耐，右面係冇出過水嘛，咁係唔係可以屌右面等水啲人啊？

我講左十世
冇關係
答乜春啊
答完唔會影響佢本人對自己的既描述
唔通我可以用我自己套標準去改變佢套標準？

啦，係佢由佢角度睇自己係咪弱智啊嘛
咁事實佢係唔係弱智啊？

佢可唔可以話佢係弱智？
可以
因為佢自己本人認可左自己係弱智

係啊，佢認佢自己係弱智，呢part冇問題
但佢實際上係唔係弱智？你呢個第三者唔可以話佢係弱智嘛

咩冇關係
你同意得佢嘅講法
你當然會有番背後嘅理由
依家就係叫你分享下出黎嘛
但你又講唔出用支那寶點樣係五毛

我解釋咪話要睇晒所有議案囉
你就話只係決定權議案
如果你覺得你只睇決定權係客觀
咁我夠可以話我睇晒係客觀啦
我夠可以用
我九宮格例子
如果只睇五格就判斷兩個九宮格
咁兩個九宮格夠係黑色
但兩個九宮格事實上夠唔係一樣啦

你話要睇晒所有議案
我咪問你冇決定權嘅議案點反映佢地立場囉

如果你唔係其身不正
無論咩人點抹黑你
都唔會講得通

我唔同意呢到，而家呢個年代講得多就變真

點解唔得啊？
我認同佢呢套可用係佢身囉
我咪可以話佢弱智囉
你唔認同係你既事
你不停問事實係唔係
又講唔出事實既標準邊個定
你

咩叫其身不正
即係佢有做過
講得多唔會令佢有做過架

唔好意思 我冇咩點跟呢單嘢
只不過覺得就算你冇做過，俾人屈得多，最後都會有一部分人覺得你有做過

咩叫冇決定權議案點睇到佢立場？
佢投票意向就係立場啦
咁我問你
冇決定權既議案你又點肯定佢投票意向同佢立場不符啊？
有決定權議案佢既立場係咪又同佢投票意向一樣啊？

點解得

佢話佢自己係，所以佢就係？

我話我係好有錢啊，可唔可能話所以我係好有錢？

我覺得要跟下先來講
我地講既野全部係有事實根據
如果玩老屈根本唔洗講咁耐
我大可以屈佢冇做過既野講過既野就完

睇你點定義有錢囉
如果你覺得一蚊係有錢
我覺得呢套用係你身上合理
咁你咪有錢囉
點解唔得？

點解你覺冇決定權議案佢投票意向就係立場？

咁我問你
，金你又點肯定佢投票意向同佢立場不符啊？
＞＞我之前講左，冇決定權議案係睇唔到佢立場，你有冇留心聽我講野？

有決定權議案佢既立場係咪又同佢投票意向一樣啊？
＞＞佢控制到最後結果，個結果咪就係佢立場囉

你覺得呢套用係你身上合理
你只可以同意我嘅觀點

但呢個並唔係最後個結果

點解你覺冇決定權議案佢投票意向就係立場？
咁我問你
，金你又點肯定佢投票意向同佢立場不符啊？
＞＞我之前講左，冇決定權議案係睇唔到佢立場，你有冇留心聽我講野？<你係咪唔識字 就咁一句睇唔到就叫理據?
我話睇到又得唔得啊?

有決定權議案佢既立場係咪又同佢投票意向一樣啊？
＞＞佢控制到最後結果，個結果咪就係佢立場囉<邊個話佢控制到就代表到佢立場?你到底知唔個立港會點運作?咩叫投票?
大家投票咩都有機會發生

所以我咪可以話你有錢囉
冇人話呢個係結果啊
如果有人覺唔同意你自己個套有錢
佢大可以唔認同架
我幾時有講過呢個係結果
正如我冇同人講大家都認為關狗係五毛啊?
咁你仲講乜春啊?
你唔認同你你既事

仲有
你個句
"你覺得呢套用係你身上合理
你只可以同意我嘅觀點"
我講左好多次
我係唔需要認同呢套野用係我身上合理
你講出呢套道理
我認為用係你身上合理就夠
我講過一百次
你唔好再亂假定我覺得點

點解你覺冇決定權議案佢投票意向就係立場？
咁我問你
，金你又點肯定佢投票意向同佢立場不符啊？
＞＞我之前講左，冇決定權議案係睇唔到佢立場，你有冇留心聽我講野？<你係咪唔識字 就咁一句睇唔到就叫理據?
我話睇到又得唔得啊?
＞＞係你自己講話“你又點肯定佢投票意向同佢立場不符”
呢個你屈我喎，我幾時有話冇決定權既議案就肯定佢投票意向同佢立場不符，咁你屈我，我洗乜解釋一啲我冇講過嘅野

有決定權議案佢既立場係咪又同佢投票意向一樣啊？
＞＞佢控制到最後結果，個結果咪就係佢立場囉<邊個話佢控制到就代表到佢立場?你到底知唔個立港會點運作?咩叫投票?
大家投票咩都有機會發生
＞＞你問邊個話佢控制到就代表到佢立場？我咪講左結果＝立場囉，咁又點樣控制到但又唔會代表立場啊？

我再講多最最最後一次
呢套標準由頭到尾都係當時人自己提出
咁佢之後因為佢自己提出既標準
令佢到得出結果
我係認為一個人
佢自己提出既標準
自己承受番係合理
有邊度錯？
你覺得錯大可以指出
“佢自己提出既標準
自己承受番係合理”呢句野邊
度錯
我再描述番佢成件事出來
有乜問題？
我唔明咁客觀既條件你點解
反而仲想我加入自己意見？
你搞緊笑？

關愛座依家話自己係五毛嘅，冇邏輯問題

但如果你話
關愛座認為用支付寶就係五毛
依加佢有用支付寶
所以佢係五毛

咁咪有問題囉
因為佢未必係五毛嘛
你可以同意佢
但唔代表佢係嘛

佢就算自己承受番
你再描述番佢成件事出來
但唔代表呢個係事實啊，明唔明啊
而你話你同意佢標準
咁請你解釋佢呢個標準？
唔係一句你同意就可以帶過

點解你覺冇決定權議案佢投票意向就係立場？
咁我問你
，金你又點肯定佢投票意向同佢立場不符啊？
＞＞我之前講左，冇決定權議案係睇唔到佢立場，你有冇留心聽我講野？<你係咪唔識字 就咁一句睇唔到就叫理據?
我話睇到又得唔得啊?
＞＞係你自己講話“你又點肯定佢投票意向同佢立場不符”
呢個你屈我喎，我幾時有話冇決定權既議案就肯定佢投票意向同佢立場不符，咁你屈我，我洗乜解釋一啲我冇講過嘅野>既然你睇唔出你憑咩話泛民係保皇狗b隊？
依加你可以自己睇唔出
就屈人地係b隊啦咩？
話人屈前注意下你自己好過啦

有決定權議案佢既立場係咪又同佢投票意向一樣啊？
＞＞佢控制到最後結果，個結果咪就係佢立場囉<邊個話佢控制到就代表到佢立場?你到底知唔個立港會點運作?咩叫投票?
大家投票咩都有機會發生
＞＞你問邊個話佢控制到就代表到佢立場？我咪講左結果＝立場囉，咁又點樣控制到但又唔會代表立場啊？<呢個時候結果又等於立場?
你唔比佢立場同投票係相反?
你識讀心?

既然你睇唔出你憑咩話泛民係保皇狗b隊？
依加你可以自己睇唔出
就屈人地係b隊啦咩？
話人屈前注意下你自己好過啦
＞＞你睇黎失憶，我比你重溫一下，我係係咩情況下話佢b隊？請你唔好屈我

呢個時候結果又等於立場?
你唔比佢立場同投票係相反?
你識讀心?
＞＞因為佢投票會直接影響到個結果，所以咪投票＝立場囉，你唔明？

你又講事實
我問左你好多次你所謂事實既標準邊個定?你
你冇次答到
閒唔閒就拋唔代表係事實
我夠可以唔代表唔係事實啦
我同意佢呢套標準可以用係佢身上
我都講左好多次
我唔加入個人意見係保持最客觀描述
我教解釋左我點睇佢呢套標準唔重要
你要扮盲扮到幾時?

咪就係話因為冇一個標準
“所以xxx”呢句係唔成立囉
你冇次答到？
今次答到啦，睇多次啊，冇一個標準，你留心睇人打咩啦
知唔知點解拋代表係事實啊
因為就係冇一個標準
所以你唔可能確認佢係xxx啊
你扮唔明到幾時啊

既然你睇唔出你憑咩話泛民係保皇狗b隊？
依加你可以自己睇唔出
就屈人地係b隊啦咩？
話人屈前注意下你自己好過啦
＞＞你睇黎失憶，我比你重溫一下，我係係咩情況下話佢b隊？請你唔好屈我
<原來玩講過唔算數
我係係你呢個post貼出來個條link入面搵
我估你唔會話唔可以其他post帶入來
or
話保皇狗同泛民一樣唔代表係保皇b隊呢種語言偽術掛？
我好失望
講咁耐都係要玩耍無賴

呢個時候結果又等於立場?
你唔比佢立場同投票係相反?
你識讀心?
＞＞因為佢投票會直接影響到個結果，所以咪投票＝立場囉，你唔明？

「你地係冇能力改變結果嘅議案下做任何野都係冇參考價值
相反係你地有能力改變結果嘅議案下，你地做嘅野就反映到你地嘅立場」
你記唔記得呢一段啊
講咁耐都係要玩扮失憶？
你地係冇能力改變結果嘅議案下做任何野都係冇參考價值
冇決定權既議案就肯定佢投票意向同佢立場不符＜＜＜你呢句係唔係錯啊，cap圖就得啦咩？你有冇記住我教過你嘅野啊

所以我先話你一直唔明
前面玩完講過唔算數
依加又扮盲
我一直都係客觀描述緊佢自己用自己標準話自己五毛
依加係因為你交唔出所謂事實既標準
所以證明我一直描述以佢自己個套標準
話佢自己係五毛
係冇問題架
你睇到次？
你先係比人迫到無路個位啊
依加係佢自己回力鏢打到自己

「你地係冇能力改變結果嘅議案下做任何野都係冇參考價值
相反係你地有能力改變結果嘅議案下，你地做嘅野就反映到你地嘅立場」
你記唔記得呢一段啊
講咁耐都係要玩扮失憶？
你地係冇能力改變結果嘅議案下做任何野都係冇參考價值
冇決定權既議案就肯定佢投票意向同佢立場不符＜＜＜你呢句係唔係錯啊，cap圖就得啦咩？你有冇記住我教過你嘅野啊

我係係修改議事規則，東北發展呢啲賣港事件得出泛民就係b隊嘛
你有冇用心記住我講嘅野啊
仲係到屈我？

喂
先由順序講先啦
我搵到你證明有講過
你話我屈你
點解決先？
扮傻就算？
你唔道歉仲想我同你講下面？
你當人傻？

依加係咪自己講過唔算數
仲想話我屈你
之後比我搵到證明
就一句道歉都冇
就咁就算？
係咪咁玩先？
打一大輪扮到自己講道理咁
咪又係無賴

“你睇黎失憶，我比你重溫一下，我係係咩情況下話佢b隊？請你唔好屈我”
笑死我
你失憶就去醫下啦
同一個講過唔算數既垃圾仲有乜好講
隨時講講下
下一句就話
我冇講過
咁仲討論條毛啊？
仲以為你有乜料
咪又係無賴一件

邊個冇路好清楚
你不停攞佢個句死口唔放
係啦，佢係話自己五毛啦，睇清楚呢句，佢係話自己五毛啦
而我已經唔係同你針對呢句說話啦

我已經係同你講緊
你話關愛座認為用支付寶就係五毛
依加佢有用支付寶
所以佢係五毛
呢句啦，你可以話佢自己打自己
但你唔可以話佢因為打到自己，所以佢就係五毛咁樣啊

“我係係修改議事規則，東北發展呢啲賣港事”

“你睇黎失憶，我比你重溫一下，我係係咩情況下話佢b隊？請你唔好屈我”

你話我知你上面呢句收埋係下面個句邊個位啊？自己加插入去？
咁我係咪隨時可以講立場
話其實我有個不字
再改變立場話你屈我啊？
屈完人道歉都唔肯？
同關狗一樣撚咁人格低賤

你睇清楚你所謂證明啦
證明到啲乜？
泛民係b隊呢個立場我就一直都冇變嘅
你係唔係係冇決定權嘅議案下得出啊？唔係嘛，一早講左啦
係因為其他賣港事件
所以先得出佢係沙中線特權法呢單野冇決定權議案下立場同投票不同嘛
跟番個flow ok？

而唔係直接一句冇決定權就係一定相反，明未？

岩啊
邊個冇路好清楚啊
冇路到講完人屈佢
之後比我搵到證明
係“你睇黎失憶，我比你重溫一下，我係係咩情況下話佢b隊？請你唔好屈我”
呢句入面加插多差唔多同樣字數既字子啊嘛
西利啦叻啦
同你件垃圾晒時間講咁耐真係好撚後悔
原來又係好似另一件關狗咁
有錯唔認仲不停兜
呸
物以類聚

我幾時有改變立場啊？

“泛民係b隊呢個立場我就一直都冇變嘅”
又一次講完唔算數
兩次
乜都夠
唔好晒大家時間
同一個講完唔算數既垃圾廢物可以討論乜？
你唔會知下一秒佢邊個唔認
唔想重頭教一件垃圾點討論

你睇下你＃252問我咩先啦

等你向我道歉先比我考慮下再教唔教你點討論啦
大大個證明有埋圖
已經兩次證明你講完唔算數講大話
我竟然期待件垃圾狗口會長出像牙

得啦
唔好咁多啦
第一次當你記憶力廢唔記得
比你道歉
你都唔做
第二次仲想兜
我對你件垃圾冇話可說

＃252
你問我
既然你睇唔出你憑咩話泛民係保皇狗b隊？
依加你可以自己睇唔出
就屈人地係b隊啦咩？
話人屈前注意下你自己好過啦

我覆你：你失憶？我比你諗下，我係係咩情況下話佢b隊＜我叫我睇番我之前點樣證明泛民係b隊啊傻仔，呢到清清楚楚，你唔洗再屈我啦

大家如果睇到我唔再應簫塞於豐乳中
唔係我駁唔到件垃圾
而係你同一個唔知幾時會反口講過唔算數
又或者講完一句
比人搵到證明佢錯後
會加插番同句野同樣字數既句子落去兜
你同呢種人冇得討論

有人閱讀理解0分
曲解人意思又係到屈人？

係啦係啦
兜啦兜啦
句野點解大家都明
你要句本聖經落去解都冇人吹得你漲
我唔想再同件事講落去

頂唔順搵到位收工啦？
我反口？我由一開始就係同屌你條泛民打手？我反口？

係
成句野係晒度都話人屈你
自己加一大段野落去合理化就話人曲解你意思
下次唔洗講咁多架
加個“不”字已經夠
支持變不支持
同意變不同意
咁已經夠玩
真係唔好晒我時間
你d
語言偽術留番同關狗呢堆垃圾慢慢玩

我係到答緊你＃252呢條問題
大家咪評下理

我都post埋你條問題，你冇得死撐啦

大大個證明係上面
你咪慢慢兜囉
我係頂唔順
不過唔係眼訓
而係頂唔順一個一個講完唔算數
仲砌詞狡辯既垃圾
你要兜慢慢兜
我教精下次要反口
唔洗打咁多
加個“不”字係你立場前再話屈你就夠

我由頭到尾都話泛民係b隊，你又冇證明話我反口
個張圖只要一加埋＃252就清楚晒，你係屈我唔到嫁

你呢段咪答到我個問題囉
問我係係咩情況下見到你講過句野囉
仲叫我唔好屈你囉
可以點兜姐你

咁大張圖仲要死口唔認
冇人可以迫到你認
但事擺左眼前

得啦
比大家自己評論
有圖有晒根據
我都估到你件垃圾根本冇料
最後都係要好似關狗咁用埋三流招數

你cap呢句咪已經講到明我係有話泛民係b隊囉
不過係係咩情況下啊？係唔係特權法到推論出黎啊？
唔係啊嘛，唔係冇決定權議案推出黎嘛，咁係你屈我啦
因為我係係泛民賣港議案下推論出黎嘛

回緊呢覆

收皮啦
你係係咩情況下見到我話泛民係b隊？
請你唔好屈我
句野小學生教識解
你仲要兜
連認句錯都冇膽

你根本就技窮
何況你張圖
我係指係我個個情況下話緊泛民係b隊
何來反口？

咁又點啊？
之後你咪問我係係咩情況下見到你講過泛民係b隊？叫我唔好屈你
我咪搵到證明囉
之後你又唔認話你一直都覺得泛民係b隊
我再出呢張圖囉
就係咁簡單收皮啦
連續反口兩次仲要賴
兩次啊

我係話我係咩情況下見到我話泛民係b隊，請你唔好屈我
知唔知咩叫咩情況下見到我話泛民係b隊？
而你屈我話特權法就睇下佢地係b隊

又改字眼啊？
我都話你加個不字就夠啦
唔洗搞咁多呢句野人人都識解
你後仲加多句叫我唔好屈你
仲有得賴？

下？我幾時有唔認，我追住你地黎屌喎？
我洗唔認？

其實你覺唔覺得你太夾硬黎
我連續幾個post係到屌你地泛民
我洗反口咩？

你玩唔認數改字眼
梗係唔記得自己打過乜啦
證明就大大個
你要底賴改字眼加幾多隻字就隨便
反正圖冇得呃人
後面句叫我唔好屈你更加確定左你講大話

都話我回緊你＃252囉
你煩唔煩啲姐
同埋我成個post屌佢地係b隊
反咩口姐

你呢個post夠話你自己冇講過泛民係b隊啦
下相反立場出現時你又可以抽呢句野cap圖講啦
牆頭草
收皮啦
你d語言偽術留番自己食啦

你冇證據鳩up
你可以收收皮

我有睇啊
我第252話你有講泛民係b隊啊嘛
你之後係下面張圖唔認啊嘛
同一句渲兜一千次唔會變真架

每次只要連住呢張圖，你都屈我唔到